18+

究竟女人高潮係咪真係會噴水

睇咁多咸片傷身

係 屎眼會噴埋屎

唔係

開錯台？

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

肥妹仔圖呢 屌你

想伴侶爽姐

請問要點先知有冇呢個體質

錯台 講明18+重入

好L趣至

好多都唔會 可能少之有少
最多會多到係咁出 但唔會噴

問得呢個問題既人，一定係未撚掂過女人既毒撚

呢個可愛D

其實出果啲係尿咋？

又如何 想得個知字

哇

類似尿嘅液體

扯晒旗呢剛先

明明地

屌你閪水當係尿
個閪窿入面，上半part係陰道，下半part係尿道，你下次咪望下啲水係喺邊到走出黎，咪知係尿定水

必須正評